android更新後點del留名，回覆

如題

求教賜酒